
                      Me costó terminarla y realmente me parece mala, mala, mala...
Si alguien quiere perder el tiempo ya está tardando en ver esta infumable y lamentable
 película.
        
            